雷神 ：CM你咁勁仲唔係下一個湯告魯斯

CM：我係我 唔係下一個湯告魯斯
雷神：

C乜撚野M呀？厘米？

講下都起晒鋼

條八婆剩係識不斷話"I am the strongest avenger"
每個interview都咁講

首先，高峰期嘅Thor先係最强
第二，就算你真係strongest，以你啲咁自大咁臭串咁難相處咁易triggered嘅性格，依世都唔會好似其他角色咁受歡迎，幾"strong"都無用

垃圾女權閪，冇觀眾就冇佢，咁閪乞人憎遲早冇得你做呢個角色

其實佢個角色好撚悶 發光直沖 開電筒 哇 無撚敵
連敵人都俾佢搞到好悶 羅南成個卒仔咁

aggre

仲打條鐵

好似dc超人咁

睇到00:35已經覺得don好似好唔妥佢

呢句無乜問題 佢閪係句THANK YOU VERY MUCH 度

怪 marvel 係Avenger3 同 captain marvel 片尾到吹奏佢太勁

係勁 ironman唔會犧牲啦

人哋個系列拍咗十年
有條粉腸一入場:我係話在座各位,都係垃圾

最勁咪又係要比人杯

除左救ironman之外好似冇咩用